C朗牌毒品出廠！

C朗擔任毒品代言人？其實係「被代言」至真，法國警方日前破獲一單犯毒案，搜出517克大麻同50克可卡因，最令人驚訝係呢批毒品竟然用C朗肖像包裝，唔講仲以為C朗「撈過界」出產自家品毒品。

法國傳媒指，呢批毒品應該係近期先至製成，因為C朗肖像係身穿祖雲達斯球衣，可能係運去烏拉圭或荷蘭出售，因為當地大麻交易係合法，毒販為增加品牌效應，搵咗人氣王C朗做「代言人」，並可突顯毒品質量高，似足C朗咁犀利。

值得一提，法國警方今次只係搵到用C朗肖像包裝嘅毒品，並冇美斯、基利安麥巴比等其他球星，到底係C朗品牌更勝其他球星，定係佢嘅形象夠「毒」呢？

屌，咁都唔明
講得係近期先有，即係推出無耐啦
好明顯係用黎分毒品級數啦
有c朗既，等於A
下次有美斯，等於A+

又多條藏毒
佢差在未殺過人

連呢D post 都可以拉埋美斯講

On9

喂 c朗 佩雷斯叫你大聲啲講 「啲草係你既」

為咗反朗可以去到幾盡

90%純度：C朗牌
100%純度：美斯牌

嗰日都見到佢勾結江洋大盜，販賣軍火，推阿婆落海，強姦隻豬

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味

仲偷睇國家機密

尼馬就...

洗衣粉

又姦人又販毒

雞姦隻豬

屌真係癡撚線

屌 中意C朗既唔係殺人放火 就係強姦良家婦女同吸毒架啦 人人都知架啦

出文啦

小花迷係咁